香港有咁多臭雞係有原因

其實臭雞都曾經做過好女人 不斷為仔付出 但係到頭來都係俾人hurt 既然啲仔唔識珍惜 不如自己開心算

原來如此 多謝分享

不願面對

你就真係痴撚線港女啦

下

垃圾 男人變賤男賴女人就得
臭雞賴返男人就唔得？

香港有咁多賤男係有原因

嗯嗯

龍門任你班毒撚擺

如果一個人咁易改變到你，你本性都唔係好得去邊，只係俾人hurt完你多個籍口去做雞

啱啊gaylo

臭鴨

兩公婆~ 床頭打交床尾和~

兩你老木公婆

成個咸青口都知你哋有路

知你老木閪
只愛波波

臭雞

你老木就臭雞

佢都有兩粒 不過中間多啲嘢

腸媽好技術

唔賞蜘

你試過？

u晚晚有得玩

上次上樓玩過

佢先係雞

你賞玩就玩啦
唔關我事鳥

禁鐘仔？

你先係雞

搏屌

你地都係 不用分德那麼細

搏你老母 垃圾毒撚繼續圍爐打飛機啦

有錢人先玩得

罪犯本身都係好人

貴價雞？

只供月租

講到好似有人逼你揀個賤男咁，你自己揀架，俾人hurt 完就屌鳩全世界男人，正如男人溝靚女都預咗有機會俾人帽架啦，不過係人都賭大細搏搵到件好樣又專一既，人總係會善用自己天生既優勢去溝自己同level 架啦。你咁勁可以溝一百條仔你咪做lo, 最後咪又係毒撚埋單

喂過埋去吠啦 幫女人出返啖氣

我是鴨

三千蚊個月做不做？

肥豬圓分身！！

3k 只做星期一

請賓妹算喇！！！！

是味有咩5會？😨

笑4444

我陀地喎！

都是腸

乜都賴女人,自己冇錯

然後駁唔到就淨係識俾負評
成班圍爐講到自己幾撚好男人啊係女人仆街我哋被逼做賤男先有人鍾意看透了心死了咁柒樣
影撚衰正常港男

陀地冇波，不了

最鐘意就係中出即飛